［情人節呈獻］教你如何識女仔

好快又到情人節，唔知咁多位毒撚毒閪有冇諗過憑閣下嘅尊容，都可以趕上尾班車呢？我可以喺到話俾大家知，係絕對無可能的，除非你係偽毒。

大家首先要面對一個事實，就係身為毒撚，如果想要結識異性，絕對係一個長期作戰嚟。因此，若然大家係有心脫毒拍拖開枝散葉嘅話，我希望大家可以緊遵住下面嘅教學，我有信心絕對可以令大家由一個無人問津嘅小毒撚化身成...男神就唔得啦，但至少可以令各位嘅自信心同異性緣大大增加。
想拍拖？都並唔係無可能呀！

喺教學開始之前，大家可先了解呢個教學大概會點幫各位識女仔。

首先，呢個教學係非常強調心發自然。
心發自然，意即要由內而外去改變，再由外在改變咗之後嘅環境因素去影響返你嘅內在，咁就可以將你成個人昇華去另一個層次，成為一個你理想中嘅大人物。

Live左

完喇？

明曬 多謝

非常有用

教學一︰
想脫毒，必先要認清自己是一個怎樣的人。嘗試搵出十個可以形容自己的詞語，可愛、懶惰、內向、愛運動？任何一個詞語都可以。
當你成功寫出這堆詞語之後，便把他們作出分類。
分類簡單清楚：好／壞
然後針對著這兩類詞語，再從中強化自己的優點，同時明白到自己的缺點，再將之調整。
試舉一例：
愛打機，勤力，內向，愛踢足球，愛看書，
對人冷淡，欠缺自信，貪睡，害羞，不愛吃韓國食物

好：勤力，愛運動(踢足球)，好學(看書)，愛打機
壞：內向，對人冷淡，欠缺自信，貪睡，害羞，不愛吃韓國食物

從上列中，大致可見我有四個主要優點和六個主要缺點。
而六個主要缺點當中，有五項皆為內在性格問題，兩項外在問題則能再歸類較容易改善的項目。

好：勤力，愛運動(踢足球)，好學(看書)，愛打機
壞：內向，對人冷淡，欠缺自信，害羞
外在改善項目：貪睡，不愛吃韓國食物

屌你老母

朋友，要勇敢面對自己的缺點，大步跨越佢！

好: 友善，禮貌，平易近人，和藹可親，心境平和，相敬如賓，一視同仁
壞: 太友善，太禮貌，太平易近人，太和藹可親，太心境平和，太相敬如賓，太一視同仁

垃圾

樓主你趕完稿比西客未

改完好耐啦屌仲提

壞：內向，對人冷淡，欠缺自信，貪睡，害羞， 不愛吃韓國食物

何來壞？

唔中意食屎都係壞

留名

唔好侮辱屎